黑社會唔係最叻打劫嘅咩？

點解而家會變咗打人嘅？

明明而家係黑社會打劫最佳時間，警察都唔得閒捉你

但偏偏呢個時侯就無黑社會打劫

點解呢

唔做啲不務正業嘅事，佢哋邊會有收入，莫非佢哋有細力人士係背後有條大水喉射住？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰